唔識畫畫可唔可以讀產品設計？

雖然之前學過用solidworks，autocad嗰啲，但係手繪完全唔掂

一句唔識就想無左件事
都係放棄吧啦

你應該要諗抽時間學熟佢

學咗畫畫先

我都唔識畫畫去自學zbrush

建議你點都有啲底先好，因為入到之後當你就會見到人地同自己嘅分別。勁嘅呢啲基本功可以好勁渣嘅都可以好渣，自已有興趣讀得嘅點都唔會想自己係渣嗰堆啊？

報左素描班，素描練唔練到啲空間感?

建議你睇多啲人地既畫，諗下自己想要啲咩先

可以，讀工程唔一定係計數，你可以接觸下3ds max依d，想手繪既話就由模仿開始 畫畫下有概念自然畫到，最重要你有心